當你一個人被班藍絲圍嗰陣—扮暈！

你一暈低，冇人敢郁你，連警犬都唔夠敢掂你！
等到first aid黎，輕鬆走人

只適用於你走唔甩既情況

ON9小陣

的你返警署睇過

你以為佢地係香港人？人地直接踩撚死你啦

只適用於藍絲
其他後生仔等扣留48個鐘啦

可能即刻俾藍屍走黎執幾下死雞。

扮暈都變真暈啦

溶撚左你呀戇鳩
藍絲出名無人性無良知

邊個同你講你暈佢就唔敢郁你？

最正確做法

用普通話大叫:「他媽的, 我爸爸是北京人大代表 XXX, 你們敢動我??」

保證警察, 藍絲 會即刻呆一呆, 然後走得

樓主駛唔駛驗下腦

大聲講普通話應該呃到對家硬直至少幾秒

你以為扮暈佢地就會停手咩